吵架後發洩性慾！ 男脫衣「綑綁雙手」性侵老婆挨告了

桃園市一對夫妻平時大小口角不斷，先生在今年5月一天爭執後，突然性慾大發，不管妻子的反抗，強行脫下衣褲，並且拿衣服綑綁住雙手，多次性侵得逞。事後，老婆不滿提告，但最後卻又心軟撤告，最終予以不起訴。

根據《聯合報》報導，夫妻倆今年5月某天凌晨2時許發生爭執，老公突然把老婆往床上扯，甚至壓制住雙手，並且脫去內衣褲性侵得逞；隔了一周後，老公又變本加厲大玩SM，用衣服綑綁住老婆雙手，讓對方無力抵抗，再度性侵得逞。

妻子受不了10天內二度遭到性侵，因此氣憤得打電話報警。事後先生不斷苦苦哀求原諒，妻子最後仍心軟接受，決定原諒對方並且撤告，檢方依妨害性自主罪嫌予以不起訴。

張 gif

美式足球